朗豪夜市年三十開到幾時？

明日先有時間去，仲有無呢？

有呀 $50 一串魚蛋

正呀，

「香港地道小食
傳統小販文化
人情味
懷舊
回憶
小店」

五百蚊都值

有無咁誇😵